即時報道：各區報紙檔人龍

南亞朋友義字當頭，通宵排隊買報紙

人龍長達幾十米

唔多講，自己睇

IFC蘋果店外人龍打蛇餅，為求買到蘋果日報一份

fake new

各下身處於創意台

初現人龍

唔知宜家落街有冇得買

推

醒起今年dse冇得排隊

蝻亞手足都買

你係都搵張夜晚嘅相呀啊哥